連登仔是怎樣學飲酒的🍻🍺🥃🍸🍾🥂🍷🍼

我d朋友叫我開始由jolly sandy學起
我覺得好chur飲完面好紅之餘 仲好想嘔
好頭痛頭暈
我朋友話藍冰算係酒中霸王
有成45%
我好希望自己有一日可以連續飲兩淡藍冰💪🏻

好壞

Ching成日飲烈酒，小心身子

梨柚冇試過連續食2支煙？
上次試果陣 差d逐死我><

我即場嘔左d煙出泥==
我係咪好渣

少少啦

刀吾系既==我刀淨系食到1支x.x

食到一g都好好架啦

唉 出泥玩 點可以唔飲大酒

jolly sandy同汽水冇分別

哇 你飲咁烈既酒睇住中毒
上次飲左啖獅威 飲左醫院半個月

下==清貢飲得
我同d fd飲 兩罐已經醉

清保重💪🏻🙏🏻
出番泥再飲過

清幾大？

岩岩18

jolly shandy都醉 wtf

==唔得牙 歧視牙

你收皮 皮，我喺日本呢個飲酒國家日日飲六七杯我都未醉酒，同我講飲兩杯汽水就醉

一嚟成罐咁勁？攞個細杯一個shot兌水飲先啦

ching幾時開班教飲酒

你自己飲得多就唔會醉

真 要溝淡佢
好濃

清是我的偶像

追開你啲po
以前覺得你係絲打
前排覺得你係基佬
依家又睇返你啲舊post...
真係越睇越睇唔透鳥

可唔可以令我冇咁痛苦
你究竟係咩料